Lag機問題

CPU 記憶體 硬碟呢3個位成日都輪流爆100%
搞到有時無啦啦打打下機都會Lag 好困擾

換ssd